中資。。古著。。旺角

大家諗起邊間？

賣彩色 hard rock起家，
依家俾人踢爆，又賣翻黑白色

師兄估到？

呢排又死灰復燃，因為冷處理左

狗也不屌

點會估唔到香港數字咁易估

冷處理

佢哋唔俾人留言，好多靚仔靚妹都唔知咩事

傻仔繼續一車車

傻仔先買
識買一定係買mid west

8

都係垃圾

5

乜都垃圾,咁有邊D出名少少既唔垃圾?

我都想知

One zero啦

呢間野6折，好似幾抵喎

［正視聽］可唔可以唔好再乜鳩二手衫都叫古著

係咪one zero自己開㗎個post
連mid west話都垃圾

midwest啲自家製真係好撚唔掂

迎合市場姐